只有唔戴口罩先可以攬炒

即刻吐口水 吐落藍絲廢老到 隻毒對老野殺傷力大好多 我要全香港死一半藍絲

想死，唔阻你